招band mates!!!!!

想招兩個結他佬一齊夾band
主要玩funk 同 一啲j野(其實冇乜定風格 )
我地個個有心長夾！一開始應該會玩cover之後作自己歌
希望可以係到揾到有心人一齊夾
有意可以Telegram: Kinhung0531

Push

乜區先

我天水圍，vocal and bass都係南區 巴打你咩區，我地係應該係旺角夾下先